### Шаблоны: стратегия и шаблонный метод
##### Пример использования паттернов проектирование на примере книги рецептов и рецепта сэндвича. 
 Каждая стратегия вызывает шаблонный метод приготовления сэндвича.